msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/aripplesong\n"
"Last-Translator: aripplesong\n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-17T01:57:30+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-27 12:00+0900\n"
"Language: ko_KR: Sage Starter Theme 11.0.1\n"
"X-Generator: Manual Translation\n"
"X-Domain: a-ripple-song\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/filters.php:15
msgid "Continued"
msgstr "계속 읽기"

#: app/PostTypes/Podcast.php:37
#: app/PostTypes/Podcast.php:49
msgid "Podcasts"
msgstr "팟캐스트"

#: app/PostTypes/Podcast.php:38
#: resources/views/sections/player.blade.php:10
msgid "Podcast"
msgstr "팟캐스트"

#: app/PostTypes/Podcast.php:39
#: app/PostTypes/Podcast.php:40
msgid "Add New Podcast"
msgstr "새 팟캐스트 추가"

#: app/PostTypes/Podcast.php:41
msgid "Edit Podcast"
msgstr "팟캐스트 편집"

#: app/PostTypes/Podcast.php:42
msgid "New Podcast"
msgstr "새 팟캐스트"

#: app/PostTypes/Podcast.php:43
msgid "View Podcast"
msgstr "팟캐스트 보기"

#: app/PostTypes/Podcast.php:44
msgid "View Podcasts"
msgstr "팟캐스트 보기"

#: app/PostTypes/Podcast.php:45
msgid "Search Podcasts"
msgstr "팟캐스트 검색"

#: app/PostTypes/Podcast.php:46
#: resources/js/app.js:718
msgid "No podcasts found"
msgstr "팟캐스트를 찾을 수 없습니다"

#: app/PostTypes/Podcast.php:47
msgid "No podcasts found in Trash"
msgstr "휴지통에 팟캐스트가 없습니다"

#: app/PostTypes/Podcast.php:48
msgid "All Podcasts"
msgstr "모든 팟캐스트"

#: app/PostTypes/Podcast.php:91
#: app/PostTypes/Podcast.php:101
msgid "Podcast Categories"
msgstr "팟캐스트 카테고리"

#: app/PostTypes/Podcast.php:92
msgid "Podcast Category"
msgstr "팟캐스트 카테고리"

#: app/PostTypes/Podcast.php:93
msgid "Search Podcast Categories"
msgstr "팟캐스트 카테고리 검색"

#: app/PostTypes/Podcast.php:94
msgid "All Podcast Categories"
msgstr "모든 팟캐스트 카테고리"

#: app/PostTypes/Podcast.php:95
msgid "Parent Podcast Category"
msgstr "상위 팟캐스트 카테고리"

#: app/PostTypes/Podcast.php:96
msgid "Parent Podcast Category:"
msgstr "상위 팟캐스트 카테고리:"

#: app/PostTypes/Podcast.php:97
msgid "Edit Podcast Category"
msgstr "팟캐스트 카테고리 편집"

#: app/PostTypes/Podcast.php:98
msgid "Update Podcast Category"
msgstr "팟캐스트 카테고리 업데이트"

#: app/PostTypes/Podcast.php:99
msgid "Add New Podcast Category"
msgstr "새 팟캐스트 카테고리 추가"

#: app/PostTypes/Podcast.php:100
msgid "New Podcast Category Name"
msgstr "새 팟캐스트 카테고리 이름"

#: app/PostTypes/Podcast.php:122
msgid "Podcast Details"
msgstr "팟캐스트 세부 정보"

#: app/PostTypes/Podcast.php:130
msgid "Audio File"
msgstr "오디오 파일"

#: app/PostTypes/Podcast.php:143
msgid "Add Audio File"
msgstr "오디오 파일 추가"

#: app/PostTypes/Podcast.php:157
#: app/PostTypes/Podcast.php:342
msgid "Duration (seconds)"
msgstr "재생 시간(초)"

#: app/PostTypes/Podcast.php:392
msgid "Members"
msgstr "멤버"

#: app/PostTypes/Podcast.php:393
msgid "Select podcast members (only administrators, authors, or editors, multiple selection allowed)"
msgstr "팟캐스트 멤버를 선택하세요(관리자, 작성자 또는 편집자만, 다중 선택 가능)"

#: app/PostTypes/Podcast.php:401
msgid "Guests"
msgstr "게스트"

#: app/PostTypes/Podcast.php:402
msgid "Select podcast guests (only contributors, multiple selection allowed)"
msgstr "팟캐스트 게스트를 선택하세요(기여자만, 다중 선택 가능)"

#: app/PostTypes/Podcast.php:1070
msgid "Audio file URL"
msgstr "오디오 파일 URL"

#: app/PostTypes/Podcast.php:1080
msgid "Audio duration (seconds)"
msgstr "오디오 재생 시간(초)"

#: app/setup.php:82
msgid "Primary Navigation"
msgstr "주요 내비게이션"

#: app/setup.php:193
msgid "Home Main"
msgstr "홈 메인"

#: app/setup.php:195
msgid "Main area of the homepage for displaying various content modules"
msgstr "다양한 콘텐츠 모듈을 표시하기 위한 홈페이지의 주요 영역"

#: app/setup.php:202
msgid "Sidebar Primary"
msgstr "주요 사이드바"

#: app/setup.php:204
msgid "Primary sidebar area for displaying various content modules"
msgstr "다양한 콘텐츠 모듈을 표시하기 위한 주요 사이드바 영역"

#: app/setup.php:211
msgid "Leftbar Primary"
msgstr "주요 왼쪽 바"

#: app/setup.php:213
msgid "Primary left sidebar area for displaying various content modules"
msgstr "다양한 콘텐츠 모듈을 표시하기 위한 주요 왼쪽 사이드바 영역"

#. translators: %1$s is replaced with the number of comments and %2$s with the post title
#: app/View/Composers/Comments.php:25
#, php-format
msgctxt "comments title"
msgid "%1$s response to &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s responses to &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] "&ldquo;%2$s&rdquo;에 대한 %1$s개의 응답"

#: app/View/Composers/Comments.php:26
msgctxt "comments title"
msgid "One"
msgstr "하나"

#: app/View/Composers/Comments.php:59
msgid "&larr; Older comments"
msgstr "&larr; 이전 댓글"

#: app/View/Composers/Comments.php:73
msgid "Newer comments &rarr;"
msgstr "최신 댓글 &rarr;"

#: app/View/Composers/Post.php:34
msgid "Latest Posts"
msgstr "최신 게시물"

#. translators: %s is replaced with the search query
#: app/View/Composers/Post.php:44
#, php-format
msgid "Search Results for %s"
msgstr "%s에 대한 검색 결과"

#: app/View/Composers/Post.php:50
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: app/View/Composers/Post.php:63
msgid "Pages:"
msgstr "페이지:"

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:12
msgid "aripplesong - Authors List"
msgstr "aripplesong - 작성자 목록"

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:13
msgid "Display members and guest authors list"
msgstr "멤버 및 게스트 작성자 목록 표시"

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:112
msgid "No authors yet"
msgstr "아직 작성자가 없습니다"

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:113
msgid "Authors will appear here after adding users"
msgstr "사용자를 추가한 후 작성자가 여기에 표시됩니다"

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:130
msgid "Members Title:"
msgstr "멤버 제목:"

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:144
msgid "Show Members (Administrators, Editors, Authors)"
msgstr "멤버 표시(관리자, 편집자, 작성자)"

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:148
msgid "Guests Title:"
msgstr "게스트 제목:"

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:162
msgid "Show Guests (Contributors)"
msgstr "게스트 표시(기여자)"

#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:12
msgid "aripplesong - Banner Carousel"
msgstr "aripplesong - 배너 캐러셀"

#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:13
msgid "Display banner carousel with images"
msgstr "이미지가 있는 배너 캐러셀 표시"

#: resources/views/widgets/banner-carousel.blade.php:17
msgid "No banner yet"
msgstr "아직 배너가 없습니다"

#: resources/views/widgets/banner-carousel.blade.php:18
msgid "Please add banner content in the admin panel"
msgstr "관리 패널에서 배너 콘텐츠를 추가하세요"

#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:49
msgid "Banner Slides:"
msgstr "배너 슬라이드:"

#: app/widgets.php:206
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:62
msgid "Image URL:"
msgstr "이미지 URL:"

#: app/widgets.php:208
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:69
msgid "Image URL"
msgstr "이미지 URL"

#: app/widgets.php:209
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:74
msgid "Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: app/widgets.php:213
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:85
msgid "Link URL (optional):"
msgstr "링크 URL(선택 사항):"

#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:91
msgid "https://example.com"
msgstr "https://example.com"

#: app/widgets.php:217
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:95
msgid "Link Target:"
msgstr "링크 대상:"

#: app/widgets.php:219
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:100
msgid "Current Page"
msgstr "현재 페이지"

#: app/widgets.php:220
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:103
msgid "New Tab"
msgstr "새 탭"

#: app/widgets.php:224
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:109
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: app/widgets.php:225
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:115
msgid "Image description"
msgstr "이미지 설명"

#: app/widgets.php:228
#: app/widgets.php:394
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:119
#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:91
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:128
msgid "+ Add Banner"
msgstr "+ 배너 추가"

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:12
msgid "aripplesong - Blog List"
msgstr "aripplesong - 블로그 목록"

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:13
msgid "Display latest blog posts list"
msgstr "최신 블로그 게시물 목록 표시"

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:79
msgid "No blog posts yet"
msgstr "아직 블로그 게시물이 없습니다"

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:95
#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:50
#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:267
#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:81
#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:82
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:103
#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:275
msgid "Number of posts:"
msgstr "게시물 수:"

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:114
msgid "Number of columns:"
msgstr "열 수:"

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:131
#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:291
msgid "Show \"See all\" link"
msgstr "\"모두 보기\" 링크 표시"

#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:12
msgid "aripplesong - Podcast List"
msgstr "aripplesong - 팟캐스트 목록"

#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:13
msgid "Display latest podcast list"
msgstr "최신 팟캐스트 목록 표시"

#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:162
#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:183
#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:204
msgid "No podcast content"
msgstr "팟캐스트 콘텐츠 없음"

#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:12
msgid "aripplesong - Subscribe Links"
msgstr "aripplesong - 구독 링크"

#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:13
msgid "Display podcast subscription platform links"
msgstr "팟캐스트 구독 플랫폼 링크 표시"

#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:92
msgid "Apple Podcast Link:"
msgstr "Apple Podcast 링크:"

#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:100
#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:113
#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:126
msgid "Leave blank to hide this button"
msgstr "이 버튼을 숨기려면 비워두세요"

#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:105
msgid "Spotify Link:"
msgstr "Spotify 링크:"

#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:118
msgid "Youtube Music Link:"
msgstr "YouTube Music 링크:"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:12
msgid "aripplesong - Tags Cloud"
msgstr "aripplesong - 태그 클라우드"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:13
msgid "Display article tags cloud"
msgstr "기사 태그 클라우드 표시"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:44
msgid "No tags yet"
msgstr "아직 태그가 없습니다"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:45
msgid "Tags will appear here after publishing articles with tags"
msgstr "태그가 있는 기사를 게시한 후 태그가 여기에 표시됩니다"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:61
#, php-format
msgid "%d post"
msgid_plural "%d posts"
msgstr[0] "%d개 게시물"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:91
msgid "Number of tags:"
msgstr "태그 수:"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:100
msgid "Maximum number of tags to display"
msgstr "표시할 최대 태그 수"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:104
msgid "Order by:"
msgstr "정렬 기준:"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:108
msgid "Post Count"
msgstr "게시물 수"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:109
msgid "Tag Name"
msgstr "태그 이름"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:110
msgid "Tag ID"
msgstr "태그 ID"

#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:140
#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:111
msgid "Random"
msgstr "무작위"

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:45
#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:114
msgid "See all"
msgstr "모두 보기"

#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:124
msgid "Recent"
msgstr "최신"

#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:132
msgid "Popular"
msgstr "인기"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:116
msgid "Sort order:"
msgstr "정렬 순서:"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:120
msgid "Descending (High to Low/Z to A)"
msgstr "내림차순(높음에서 낮음/Z에서 A)"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:121
msgid "Ascending (Low to High/A to Z)"
msgstr "오름차순(낮음에서 높음/A에서 Z)"

#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:12
msgid "aripplesong - Footer Links"
msgstr "aripplesong - 푸터 링크"

#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:13
msgid "Display a list of links or text items in the footer"
msgstr "푸터에 링크 또는 텍스트 항목 목록 표시"

#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:56
msgid "e.g., Contact, Navigate, Support"
msgstr "예: 연락처, 탐색, 지원"

#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:59
msgid "Items:"
msgstr "항목:"

#: app/widgets.php:381
#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:65
msgid "Text:"
msgstr "텍스트:"

#: app/widgets.php:382
#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:70
msgid "Display text"
msgstr "표시 텍스트"

#: app/widgets.php:385
#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:73
msgid "URL (optional - leave empty for plain text):"
msgstr "URL (선택 사항 - 일반 텍스트는 비워 두세요):"

#: app/widgets.php:390
#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:87
msgid "Open in new tab"
msgstr "새 탭에서 열기"

#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:102
msgid "+ Add Item"
msgstr "+ 항목 추가"

#: app/setup.php:183
msgid "Footer Links"
msgstr "푸터 링크"

#: app/setup.php:185
msgid "Footer links area for displaying link columns"
msgstr "링크 열을 표시하기 위한 푸터 링크 영역"

#. Template Name of the theme
msgid "Blog Template"
msgstr "블로그 템플릿"

#. Template Name of the theme
msgid "Custom Template"
msgstr "사용자 정의 템플릿"

#. Template Name of the theme
msgid "Podcast Template"
msgstr "팟캐스트 템플릿"

#: resources/views/404.blade.php:8
msgid "Sorry, but the page you are trying to view does not exist."
msgstr "죄송합니다. 보려고 하는 페이지가 존재하지 않습니다."

#: resources/views/author.blade.php:22
#: resources/views/search.blade.php:7
msgid "Sorry, no results were found."
msgstr "죄송합니다. 결과를 찾을 수 없습니다."

#: resources/views/forms/search.blade.php:15
msgctxt "placeholder"
msgid "Search &hellip;"
msgstr "검색 &hellip;"

#: resources/views/partials/comments.blade.php:45
msgid "Comments are closed."
msgstr "댓글이 닫혔습니다."

#: resources/views/partials/entry-meta.blade.php:7
msgid "By"
msgstr "작성자"

#: resources/views/template-home.blade.php:13
msgid "Please add widgets to \"Home Main\" area in Appearance > Widgets in the admin panel."
msgstr "관리 패널의 외관 > 위젯에서 【홈 메인】 영역에 위젯을 추가하세요."

#: resources/views/author.blade.php:9
msgid "Author:"
msgstr "작성자:"

#: resources/views/partials/comments.blade.php:52
msgid "Leave a Comment"
msgstr "댓글 남기기"

#: resources/views/partials/podcast-episode-card.blade.php:60
msgid "Pause"
msgstr "일시 정지"

#: resources/views/partials/podcast-episode-card.blade.php:60
#: resources/views/sections/autoplay-confirm.blade.php:34
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: resources/views/sections/leftbar-drawer.blade.php:21
#: resources/views/sections/leftbar.blade.php:6
msgid "Please add widgets to \"Leftbar\" area in Appearance > Widgets in the admin panel."
msgstr "관리 패널의 외관 > 위젯에서 【왼쪽 바】 영역에 위젯을 추가하세요."

#: resources/views/sections/sidebar-drawer.blade.php:22
#: resources/views/sections/sidebar.blade.php:8
msgid "Please add widgets to \"Sidebar\" area in Appearance > Widgets in the admin panel."
msgstr "관리 패널의 외관 > 위젯에서 【사이드바】 영역에 위젯을 추가하세요."

#: resources/views/sections/mobile-menu.blade.php:7
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: resources/views/sections/search-modal.blade.php:6
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: resources/views/sections/header.blade.php:26
msgid "Light Mode"
msgstr "라이트 모드"

#: resources/views/sections/header.blade.php:26
msgid "Dark Mode"
msgstr "다크 모드"

#: resources/views/sections/header.blade.php:26
msgid "Follow System"
msgstr "시스템 따르기"

#: resources/views/sections/player.blade.php:3
msgid "NOW PLAYING"
msgstr "재생 중"

#: resources/views/sections/player.blade.php:26
msgid "No Episode Playing"
msgstr "재생 중인 에피소드 없음"

#: resources/views/sections/player.blade.php:27
msgid "Podcast Episode"
msgstr "팟캐스트 에피소드"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:8
msgid "Playlist"
msgstr "재생 목록"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:15
msgid "Total"
msgstr "전체"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:15
msgid "episodes"
msgstr "에피소드"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:17
msgid "Are you sure you want to clear the playlist?"
msgstr "재생 목록을 지우시겠습니까?"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:19
msgid "Clear Playlist"
msgstr "재생 목록 지우기"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:21
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:32
msgid "Playlist is empty"
msgstr "재생 목록이 비어 있습니다"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:33
msgid "Add some episodes to start listening"
msgstr "듣기를 시작하려면 일부 에피소드를 추가하세요"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:83
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: resources/views/sections/autoplay-confirm.blade.php:22
msgid "Continue playing?"
msgstr "계속 재생하시겠습니까?"

#: resources/views/sections/autoplay-confirm.blade.php:25
msgid "Unknown episode"
msgstr "알 수 없는 에피소드"

#: app/ThemeOptions/General.php:1685
#: resources/views/sections/autoplay-confirm.blade.php:42
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: resources/views/sections/player.blade.php:47
msgid "Loading audio"
msgstr "오디오 로딩 중"

#: app/ThemeOptions/General.php:111
msgid "Social Links"
msgstr "소셜 링크"

#: app/ThemeOptions/General.php:100
msgid "Header Scripts"
msgstr "헤더 스크립트"

#: app/ThemeOptions/General.php:101
msgid "Scripts to be added in the <head> section. You can include complete <script> tags for services like Google Analytics."
msgstr "<head> 섹션에 추가될 스크립트입니다. Google Analytics와 같은 서비스의 완전한 <script> 태그를 포함할 수 있습니다."

#: app/ThemeOptions/General.php:102
msgid "Footer Scripts"
msgstr "푸터 스크립트"

#: app/ThemeOptions/General.php:103
msgid "Scripts to be added before </body>. You can include complete <script> tags."
msgstr "</body> 앞에 추가될 스크립트입니다. 완전한 <script> 태그를 포함할 수 있습니다."

#: app/ThemeOptions/General.php:341
msgid "Configure your social media links. Leave empty to hide a platform."
msgstr "소셜 미디어 링크를 구성합니다. 플랫폼을 숨기려면 비워두세요."

#: app/ThemeOptions/General.php:292
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:28
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: app/ThemeOptions/General.php:296
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:32
msgid "Twitter / X"
msgstr "트위터 / X"

#: app/ThemeOptions/General.php:300
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:36
msgid "Instagram"
msgstr "인스타그램"

#: app/ThemeOptions/General.php:304
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:40
msgid "LinkedIn"
msgstr "링크드인"

#: app/ThemeOptions/General.php:308
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:44
msgid "YouTube"
msgstr "유튜브"

#: app/ThemeOptions/General.php:312
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:48
msgid "TikTok"
msgstr "틱톡"

#: app/ThemeOptions/General.php:316
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:52
msgid "Pinterest"
msgstr "핀터레스트"

#: app/ThemeOptions/General.php:320
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:56
msgid "Threads"
msgstr "스레드"

#: app/ThemeOptions/General.php:324
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:60
msgid "Weibo"
msgstr "웨이보"

#: app/ThemeOptions/General.php:328
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:64
msgid "WeChat"
msgstr "위챗"

#: app/ThemeOptions/General.php:332
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:68
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS 피드"

#: resources/views/sections/leftbar-drawer.blade.php:9
msgid "Left Sidebar"
msgstr "왼쪽 사이드바"

#: resources/views/sections/sidebar-drawer.blade.php:9
msgid "Right Sidebar"
msgstr "오른쪽 사이드바"

#: resources/views/layouts/app.blade.php:92
msgid "Open Left Sidebar"
msgstr "왼쪽 사이드바 열기"

#: resources/views/layouts/app.blade.php:106
msgid "Open Right Sidebar"
msgstr "오른쪽 사이드바 열기"

#: app/ThemeOptions/General.php:59
#: app/ThemeOptions/General.php:259
#: app/ThemeOptions/General.php:1616
msgid "Site Logo"
msgstr "사이트 로고"

#: app/ThemeOptions/General.php:74
msgid "Click any card to choose the light theme."
msgstr "아무 카드나 클릭해 라이트 테마를 선택하세요."

#: app/ThemeOptions/General.php:89
msgid "Click any card to choose the dark theme."
msgstr "아무 카드나 클릭해 다크 테마를 선택하세요."

#: app/ThemeOptions/General.php:78
msgid "If the card picker is unavailable, use this dropdown (default: retro)."
msgstr "카드 선택기를 사용할 수 없으면 이 드롭다운을 사용하세요(기본값: retro)."

#: app/ThemeOptions/General.php:93
msgid "If the card picker is unavailable, use this dropdown (default: dim)."
msgstr "카드 선택기를 사용할 수 없으면 이 드롭다운을 사용하세요(기본값: dim)."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:648
msgid "Podcast Cover is not a valid image."
msgstr "팟캐스트 커버가 유효한 이미지가 아닙니다."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:740
msgid "Podcast Cover must be JPG or PNG."
msgstr "팟캐스트 커버는 JPG 또는 PNG여야 합니다."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:76
msgid "Podcast Settings"
msgstr "팟캐스트 설정"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:91
msgid "Podcast Title"
msgstr "팟캐스트 제목"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:92
msgid "Required. If empty, falls back to site title."
msgstr "필수. 비워두면 사이트 제목이 사용됩니다."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:94
msgid "Podcast Subtitle"
msgstr "팟캐스트 부제"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:95
msgid "Short tagline shown in some apps."
msgstr "일부 앱에 표시되는 짧은 태그라인."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:96
msgid "Podcast Description"
msgstr "팟캐스트 설명"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:97
msgid "Required. Plain text description of the show."
msgstr "필수. 프로그램의 일반 텍스트 설명."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:99
msgid "Podcast Author (itunes:author)"
msgstr "팟캐스트 작성자 (itunes:author)"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:100
msgid "Required. Displayed as show author in directories."
msgstr "필수. 디렉터리에서 프로그램 작성자로 표시됩니다."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:102
msgid "Owner Name"
msgstr "소유자 이름"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:103
msgid "Required. For <itunes:owner><itunes:name>."
msgstr "필수. <itunes:owner><itunes:name> 용."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:105
msgid "Owner Email"
msgstr "소유자 이메일"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:108
msgid "Required. For <itunes:owner><itunes:email>. Use a monitored inbox."
msgstr "필수. <itunes:owner><itunes:email> 용. 모니터링되는 메일함을 사용하세요."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:110
msgid "Podcast Cover (1400–3000px square)"
msgstr "팟캐스트 커버(1400–3000px 정사각형)"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:114
msgid "Default Explicit Flag"
msgstr "기본 노골적 플래그"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:116
msgid "clean (no explicit content)"
msgstr "clean (노골적 내용 없음)"

#: app/PostTypes/Podcast.php:203
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:117
msgid "explicit"
msgstr "explicit"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:120
msgid "Required. Single-episode value can override."
msgstr "필수. 단일 에피소드 값이 덮어쓸 수 있습니다."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:122
msgid "Language (RSS <language>)"
msgstr "언어 (RSS <language>)"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:125
msgid "RFC 5646 language tag, e.g. en-US, zh-CN."
msgstr "RFC 5646 언어 태그, 예: en-US, zh-CN."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:127
msgid "Primary Category"
msgstr "주 카테고리"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:129
msgid "Required. Use Apple’s category list."
msgstr "필수. Apple 카테고리 목록을 사용하세요."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:131
msgid "Secondary Category (optional)"
msgstr "보조 카테고리(선택)"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:133
msgid "Optional second category."
msgstr "선택적 두 번째 카테고리."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:134
msgid "Copyright (optional)"
msgstr "저작권(선택)"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:135
msgid "Example: © 2025 Your Studio. Plain text."
msgstr "예: © 2025 Your Studio. 일반 텍스트."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:162
msgid "podcast:locked"
msgstr "podcast:locked"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:164
msgid "yes (recommended, prevents unauthorized moves)"
msgstr "yes(권장, 무단 이동을 방지)"

#: app/PostTypes/Podcast.php:385
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:148
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:155
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:165
msgid "no"
msgstr "no"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:168
msgid "Podcasting 2.0: lock feed to this publisher."
msgstr "Podcasting 2.0: 피드를 이 퍼블리셔로 잠급니다."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:173
msgid "podcast:guid (optional)"
msgstr "podcast:guid(선택)"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:174
msgid "Podcasting 2.0 GUID. If empty, feed will use site URL as fallback."
msgstr "Podcasting 2.0 GUID. 비워두면 사이트 URL이 사용됩니다."

#: app/PostTypes/Podcast.php:131
msgid "Required. Upload an audio file or enter audio file URL (https)."
msgstr "필수. 오디오 파일을 업로드하거나 파일 URL(https)을 입력하세요."

#: app/PostTypes/Podcast.php:198
msgid "Required. clean / explicit."
msgstr "필수. clean / explicit."

#: app/PostTypes/Podcast.php:215
msgid "Required. full / trailer / bonus"
msgstr "필수. full / trailer / bonus"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:83
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:88
msgid "Podcast RSS URL"
msgstr "팟캐스트 RSS URL"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:87
msgid "Open feed"
msgstr "피드 열기"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:89
msgid "Your podcast RSS feed URL. Click to select and copy."
msgstr "팟캐스트 RSS 피드 URL입니다. 클릭하여 선택하고 복사하세요."

#: app/ThemeOptions/General.php:66
#: app/ThemeOptions/General.php:70
msgid "Light Theme"
msgstr "라이트 테마"

#: app/ThemeOptions/General.php:75
msgid "Light Theme (fallback)"
msgstr "라이트 테마 (대체)"

#: app/ThemeOptions/General.php:81
#: app/ThemeOptions/General.php:85
msgid "Dark Theme"
msgstr "다크 테마"

#: app/ThemeOptions/General.php:90
msgid "Dark Theme (fallback)"
msgstr "다크 테마 (대체)"

#: app/PostTypes/Podcast.php:172
msgid "Audio Length (bytes)"
msgstr "오디오 크기(바이트)"

#: app/PostTypes/Podcast.php:186
msgid "Audio MIME Type"
msgstr "오디오 MIME 유형"

#: app/PostTypes/Podcast.php:197
msgid "Explicit"
msgstr "노골적(Explicit)"

#: app/PostTypes/Podcast.php:202
msgid "clean"
msgstr "clean"

#: app/PostTypes/Podcast.php:214
msgid "Episode Type"
msgstr "에피소드 유형"

#: app/PostTypes/Podcast.php:219
msgid "full"
msgstr "full"

#: app/PostTypes/Podcast.php:220
msgid "trailer"
msgstr "trailer"

#: app/PostTypes/Podcast.php:221
msgid "bonus"
msgstr "bonus"

#: app/PostTypes/Podcast.php:232
msgid "Episode Number"
msgstr "에피소드 번호"

#: app/PostTypes/Podcast.php:233
msgid "Optional but recommended. Integer."
msgstr "선택 사항이지만 권장. 정수."

#: app/PostTypes/Podcast.php:246
msgid "Season Number"
msgstr "시즌 번호"

#: app/PostTypes/Podcast.php:247
msgid "Optional. Integer."
msgstr "선택 사항. 정수."

#: app/PostTypes/Podcast.php:260
msgid "Episode Author (override)"
msgstr "에피소드 작성자(재정의)"

#: app/PostTypes/Podcast.php:261
msgid "Optional. Overrides channel author for this episode."
msgstr "선택 사항. 이 에피소드에서 채널 작성자를 재정의합니다."

#: app/PostTypes/Podcast.php:267
msgid "Episode Cover (square)"
msgstr "에피소드 커버(정사각형)"

#: app/PostTypes/Podcast.php:268
msgid "Optional. Square 1400–3000px. Overrides channel cover."
msgstr "선택 사항. 정사각형 1400–3000px. 채널 커버를 재정의합니다."

#: app/PostTypes/Podcast.php:359
msgid "Subtitle"
msgstr "부제"

#: app/PostTypes/Podcast.php:360
msgid "Optional. Short subtitle for iTunes."
msgstr "선택 사항. iTunes용 짧은 부제."

#: app/PostTypes/Podcast.php:366
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: app/PostTypes/Podcast.php:367
msgid "Optional. Plain text summary for iTunes."
msgstr "선택 사항. iTunes용 일반 텍스트 요약."

#: app/PostTypes/Podcast.php:373
msgid "Custom GUID (optional)"
msgstr "사용자 지정 GUID(선택 사항)"

#: app/PostTypes/Podcast.php:374
msgid "Optional. If empty, feed uses WP permalink as GUID."
msgstr "선택 사항. 비어 있으면 피드는 WP 고정 링크를 GUID로 사용합니다."

#: app/PostTypes/Podcast.php:380
msgid "iTunes Block"
msgstr "iTunes 차단"

#: app/PostTypes/Podcast.php:381
msgid "Optional. yes = hide this episode in Apple Podcasts."
msgstr "선택 사항. yes = Apple Podcasts에서 이 에피소드를 숨깁니다."

#: app/PostTypes/Podcast.php:386
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:149
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:156
msgid "yes"
msgstr "yes"

#: app/PostTypes/Podcast.php:540
#: app/PostTypes/Podcast.php:604
msgid "Audio File is required."
msgstr "오디오 파일은 필수입니다."

#: app/PostTypes/Podcast.php:642
msgid "Audio File must be a valid URL (https recommended)."
msgstr "오디오 파일은 유효한 URL이어야 합니다(https 권장)."

#: app/PostTypes/Podcast.php:659
msgid "Explicit must be clean or explicit."
msgstr "Explicit은 clean 또는 explicit이어야 합니다."

#: app/PostTypes/Podcast.php:663
msgid "Episode Type must be full, trailer, or bonus."
msgstr "에피소드 유형은 full, trailer 또는 bonus여야 합니다."

#: app/PostTypes/Podcast.php:669
msgid "Podcast validation failed"
msgstr "팟캐스트 유효성 검사에 실패했습니다"

#: app/widgets.php:275
msgid "Select Banner Image"
msgstr "배너 이미지 선택"

#: app/widgets.php:277
msgid "Use This Image"
msgstr "이 이미지 사용"

#: resources/views/partials/content-single-attachment.blade.php:13
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: resources/views/sections/header.blade.php:30
msgid "Toggle Theme"
msgstr "테마 전환"

#: resources/views/widgets/banner-carousel.blade.php:55
msgid "Previous slide"
msgstr "이전 슬라이드"

#: resources/views/widgets/banner-carousel.blade.php:63
msgid "Next slide"
msgstr "다음 슬라이드"

#: resources/views/widgets/banner-carousel.blade.php:79
#, php-format
msgid "Go to slide %d"
msgstr "슬라이드 %d로 이동"

#: app/PostTypes/Podcast.php:158
#: app/PostTypes/Podcast.php:173
#: app/PostTypes/Podcast.php:187
msgid "Auto detected from \"Audio File\" on save."
msgstr "저장 시 \"Audio File\"에서 자동으로 감지됩니다."

#: app/PostTypes/Podcast.php:277
msgid "Transcript (optional)"
msgstr "대본(선택 사항)"

#: app/PostTypes/Podcast.php:278
msgid "Optional. Upload a transcript file (vtt/srt/txt/pdf) or enter a transcript URL (https)."
msgstr "선택 사항. 대본 파일(vtt/srt/txt/pdf)을 업로드하거나 대본 URL(https)을 입력하세요."

#: app/PostTypes/Podcast.php:285
msgid "Add Transcript"
msgstr "대본 추가"

#: app/PostTypes/Podcast.php:646
msgid "Duration (seconds) could not be auto detected from Audio File."
msgstr "Audio File에서 재생 시간(초)을 자동으로 감지할 수 없습니다."

#: app/PostTypes/Podcast.php:650
msgid "Audio Length (bytes) could not be auto detected from Audio File."
msgstr "Audio File에서 오디오 크기(바이트)를 자동으로 감지할 수 없습니다."

#: app/PostTypes/Podcast.php:654
msgid "Audio MIME Type could not be auto detected from Audio File."
msgstr "Audio File에서 오디오 MIME 유형을 자동으로 감지할 수 없습니다."

#: app/PostTypes/Podcast.php:1090
msgid "Episode transcript URL"
msgstr "에피소드 대본 URL"

#: app/ThemeOptions/General.php:61
msgid "Upload a logo image (220px × 32px). You will be able to crop the image after upload."
msgstr "로고 이미지 업로드 (220px × 32px). 업로드 후 이미지를 자를 수 있습니다."

#: app/ThemeOptions/General.php:96
msgid "Footer Copyright"
msgstr "푸터 저작권"

#: app/ThemeOptions/General.php:98
msgid "Powered by A Ripple Song Theme"
msgstr "A Ripple Song 테마로 제작"

#: app/ThemeOptions/General.php:99
msgid "Overrides the footer copyright line. Leave empty to use the default."
msgstr "바닥글 저작권 줄을 재정의합니다. 기본값을 사용하려면 비워 두세요."

#: app/ThemeOptions/General.php:274
msgid "Upload / Change Logo"
msgstr "로고 업로드 / 변경"

#: app/ThemeOptions/General.php:276
msgid "Remove Logo"
msgstr "로고 제거"

#: app/ThemeOptions/General.php:1641
msgid "Choose Logo Image"
msgstr "로고 이미지 선택"

#: app/ThemeOptions/General.php:1643
msgid "Crop Image"
msgstr "이미지 자르기"

#: app/ThemeOptions/General.php:1656
#, php-format
msgid "Image is too small. Minimum size: %1$dpx × %2$dpx"
msgstr "이미지가 너무 작습니다. 최소 크기: %1$dpx × %2$dpx"

#: app/ThemeOptions/General.php:1684
#: app/ThemeOptions/General.php:1776
#: app/ThemeOptions/General.php:1782
msgid "Crop and Save"
msgstr "자르기 및 저장"

#: app/ThemeOptions/General.php:1719
msgid "Please select a crop area."
msgstr "자를 영역을 선택하세요."

#: app/ThemeOptions/General.php:1723
msgid "Cropping..."
msgstr "자르는 중..."

#: app/ThemeOptions/General.php:1775
msgid "Error cropping image:"
msgstr "이미지 자르기 오류:"

#: app/ThemeOptions/General.php:1781
msgid "Error cropping image. Please try again."
msgstr "이미지 자르기 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: app/ThemeOptions/General.php:1858
msgid "You do not have permission to upload files."
msgstr "파일을 업로드할 권한이 없습니다."

#: app/ThemeOptions/General.php:1863
msgid "Missing attachment ID."
msgstr "첨부 파일 ID가 없습니다."

#: app/ThemeOptions/General.php:1867
#: app/ThemeOptions/General.php:1888
msgid "Missing crop details."
msgstr "자르기 세부 정보가 없습니다."

#: app/ThemeOptions/General.php:1902
msgid "Original image not found."
msgstr "원본 이미지를 찾을 수 없습니다."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:112
msgid "Required. Square JPG/PNG between 1400–3000px for <itunes:image>. Apple recommends keeping the file under 512KB. Will be validated on save."
msgstr "필수. <itunes:image>용 1400–3000px 정사각형 JPG/PNG. Apple은 파일을 512KB 미만으로 유지할 것을 권장합니다. 저장 시 검증됩니다."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:521
msgid "Podcast Cover validation failed:"
msgstr "팟캐스트 커버 검증 실패:"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:558
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:672
msgid "Podcast Cover URL is invalid."
msgstr "팟캐스트 커버 URL이 올바르지 않습니다."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:638
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:688
#, php-format
msgid "Podcast Cover file is too large (%1$s). Please compress it to under %2$s."
msgstr "팟캐스트 커버 파일이 너무 큽니다(%1$s). %2$s 미만으로 압축하세요."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:703
#, php-format
msgid "Could not download Podcast Cover for validation: %s"
msgstr "검증을 위해 팟캐스트 커버를 다운로드할 수 없습니다: %s"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:749
#, php-format
msgid "Podcast Cover must be square. Current dimensions: %1$d × %2$d px."
msgstr "팟캐스트 커버는 정사각형이어야 합니다. 현재 크기: %1$d × %2$d px."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:761
#, php-format
msgid "Podcast Cover resolution is too small. Minimum: %1$d × %1$d px. Current: %2$d × %2$d px."
msgstr "팟캐스트 커버 해상도가 너무 낮습니다. 최소: %1$d × %1$d px. 현재: %2$d × %2$d px."

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:773
#, php-format
msgid "Podcast Cover resolution is too large. Maximum: %1$d × %1$d px. Current: %2$d × %2$d px."
msgstr "팟캐스트 커버 해상도가 너무 높습니다. 최대: %1$d × %1$d px. 현재: %2$d × %2$d px."

#: resources/views/partials/entry-meta.blade.php:37
msgid "views"
msgstr "회 조회"

#: resources/views/partials/entry-meta.blade.php:40
msgid "plays"
msgstr "회 재생"

#: resources/views/sections/footer.blade.php:5
#, php-format
msgid "Powered by %s"
msgstr "%s로 제작"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Red (50)"
msgstr "빨강 (50)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Red (400)"
msgstr "빨강 (400)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Yellow (50)"
msgstr "노랑 (50)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Yellow (300)"
msgstr "노랑 (300)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Yellow (400)"
msgstr "노랑 (400)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Green (50)"
msgstr "초록 (50)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Green (400)"
msgstr "초록 (400)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Green (500)"
msgstr "초록 (500)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Indigo (50)"
msgstr "남색 (50)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Indigo (400)"
msgstr "남색 (400)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Gray (600)"
msgstr "회색 (600)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Gray (800)"
msgstr "회색 (800)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Black"
msgstr "검정"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "White"
msgstr "흰색"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Font family name"
msgid "sans"
msgstr "산세리프"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Font family name"
msgid "mono"
msgstr "모노스페이스"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "xs"
msgstr "아주 작게"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "sm"
msgstr "작게"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "base"
msgstr "기본"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "lg"
msgstr "크게"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "2xl"
msgstr "아주 크게"

#: resources/js/app.js:722
#, js-format
msgid "Fetched %d podcasts"
msgstr "%d개의 팟캐스트를 가져왔습니다"

#: resources/js/app.js:738
msgid "Podcast has no audio file, skipping:"
msgstr "팟캐스트에 오디오 파일이 없습니다. 건너뜁니다:"

#: resources/js/app.js:772
msgid "Added:"
msgstr "추가됨:"

#: resources/js/app.js:774
msgid "Already exists, skipping:"
msgstr "이미 존재합니다. 건너뜁니다:"

#: resources/js/app.js:779
#, js-format
msgid "Successfully added %d new podcasts to playlist"
msgstr "재생 목록에 %d개의 새 팟캐스트를 추가했습니다"

#: resources/js/app.js:796
msgid "No new podcasts to add"
msgstr "추가할 새 팟캐스트가 없습니다"

#: resources/js/app.js:802
msgid "Failed to fetch latest podcasts:"
msgstr "최신 팟캐스트를 가져오지 못했습니다:"

#: resources/js/app.js:838
msgid "No episode available to play"
msgstr "재생할 에피소드가 없습니다"

#: resources/js/app.js:853
msgid "Playback progress restored:"
msgstr "재생 진행 상태가 복원되었습니다:"

#: resources/js/app.js:887
msgid "Autoplay confirm dialog auto-closed"
msgstr "자동 재생 확인 대화 상자가 자동으로 닫혔습니다"

#: resources/js/app.js:891
msgid "Showing autoplay confirm dialog"
msgstr "자동 재생 확인 대화 상자 표시 중"

#: resources/js/app.js:916
msgid "User confirmed autoplay"
msgstr "사용자가 자동 재생을 확인했습니다"

#: resources/js/app.js:929
msgid "User cancelled autoplay"
msgstr "사용자가 자동 재생을 취소했습니다"

#: resources/js/app.js:995
msgid "Audio load error:"
msgstr "오디오 로드 오류:"

#: resources/js/app.js:1418
msgid "Volume settings loaded:"
msgstr "볼륨 설정이 로드되었습니다:"

#: resources/js/app.js:1444
msgid "Playback rate loaded:"
msgstr "재생 속도가 로드되었습니다:"

#: resources/js/app.js:1496
msgid "Switched to existing episode:"
msgstr "기존 에피소드로 전환했습니다:"

#: resources/js/app.js:1514
msgid "Added to playlist:"
msgstr "재생 목록에 추가됨:"

#: resources/js/app.js:1525
msgid "Episode already exists:"
msgstr "에피소드가 이미 존재합니다:"

#. Theme Name of the theme
#: style.css
msgid "A Ripple Song"
msgstr ""

#. Theme URI of the theme
#: style.css
msgid "https://doc-podcast.aripplesong.me/"
msgstr ""

#. Description of the theme
#: style.css
msgid "A Ripple Song is an all-in-one podcast theme for WordPress built on Sage. Publish podcasts and articles with dedicated templates, powerful theme options, and a flexible widget system for lists, members, subscriptions, banners, tags and footer links. Enjoy a modern audio player with playlist, speed control, waveform/spectrum visuals and uninterrupted playback across seamless Swup page transitions. Mobile-first responsive layout supports touch, keyboard navigation and screen readers. Includes RSS feed support, episode metadata, built-in post metrics, demo import and custom fields out of the box. Tailwind CSS + daisyUI styling and a Vite build pipeline keep it fast and easy to customize for creators and teams."
msgstr ""

#. Author of the theme
#: style.css
msgid "Jiejia"
msgstr ""

#. Author URI of the theme
#: style.css
msgid "https://github.com/jiejia/"
msgstr ""

#: app/Metrics/Post.php:107
msgid "Invalid post ID."
msgstr ""

#: app/Metrics/Post.php:130
msgid "Invalid podcast post."
msgstr ""

#: app/Metrics/Post.php:155
msgid "No post IDs provided."
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:290
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:144
msgid "iTunes Title (optional)"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:291
msgid "Optional. Apple Podcasts: overrides the episode title for <itunes:title>."
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:297
msgid "Chapters (Podcasting 2.0)"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:298
msgid "Optional. Provide a chapters JSON URL/file for <podcast:chapters>."
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:305
msgid "Add Chapters File"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:310
msgid "Chapters MIME Type"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:311
msgid "Optional. Defaults to application/json+chapters."
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:320
msgid "Soundbites (Podcasting 2.0)"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:321
msgid "Optional. Adds one or more <podcast:soundbite> tags."
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:323
msgid "Soundbite {#}"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:324
msgid "Add Soundbite"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:325
msgid "Remove Soundbite"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:331
msgid "Start Time (seconds)"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:353
msgid "Title (optional)"
msgstr ""

#: app/setup.php:600
msgid "After importing this demo, please wait for all images and media to be downloaded. This may take a few minutes depending on your server speed."
msgstr ""

#: app/setup.php:638
msgid "Import Demo Data"
msgstr ""

#: app/setup.php:639
msgid "Import Demo"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/General.php:54
#: app/ThemeOptions/General.php:138
#: app/ThemeOptions/General.php:139
msgid "General"
msgstr "일반"

#: app/ThemeOptions/General.php:1853
msgid "Invalid request."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/General.php:1873
msgid "Invalid attachment ID."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/General.php:1877
msgid "You do not have permission to edit this attachment."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/General.php:1882
msgid "Invalid crop details."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/General.php:1924
msgid "Unable to determine attachment URL."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:136
msgid "iTunes Type (itunes:type)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:138
msgid "(not set)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:139
msgid "episodic"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:140
msgid "serial"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:143
msgid "Optional. Apple Podcasts: episodic or serial."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:145
msgid "Optional. Use only if you need a separate Apple-facing title."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:146
msgid "iTunes Block (itunes:block)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:152
msgid "Optional. yes = hide this show in Apple Podcasts."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:153
msgid "iTunes Complete (itunes:complete)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:159
msgid "Optional. yes = this show is complete (no more episodes)."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:160
msgid "iTunes New Feed URL (itunes:new-feed-url)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:161
msgid "Optional. Only for moving your show to a new RSS feed URL."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:169
msgid "podcast:locked owner (optional)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:172
msgid "Optional. Podcasting 2.0: email used to verify ownership during moves."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:175
msgid "Apple Podcasts Verify Code (podcast:txt purpose=\"applepodcastsverify\")"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:176
msgid "Optional. Used by Apple Podcasts to verify feed ownership."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:177
msgid "Podcasting 2.0 Funding Links (podcast:funding)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:178
msgid "Optional. If empty, no podcast:funding tags will be generated. URLs should be https."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:180
msgid "URL"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:181
msgid "Required for each entry. Use https."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:182
msgid "Label"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:183
msgid "Optional display text (max 128 chars recommended)."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:185
msgid "Generator (optional)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:186
msgid "Optional. If empty, generator tag will not be included."
msgstr ""

#. Template Name of the theme
msgid "Home Template"
msgstr ""

#: resources/views/template-podcast.blade.php:37
msgid "Podcast plugin is not active. Install/activate a-ripple-song-podcast to show episodes."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/General.php:55
msgid "Theme Settings"
msgstr "테마 설정"
